［緊急！］聽日大角咀要人！

夠多人就可以由大角咀連到油麻地、何文田，連爆油尖旺區！
請大家幫推！！！！

光復香港，時代革命[/size=］
[size=6]五大訴求，缺一不可

推

推爆